想知大家失戀嘅第二日點解可以翻到工

好辛苦啊
利申: 翻緊工